今日情人節 仲未有人係黃店有野中伏 開post聲討？

5毛咁熱愛支那文化
新年梗係放假啦